元朗交通資訊

updated 返比元朗既兄弟姐妹知
【特別交通消息】27/7/2019 (15:00)

因應元朗區的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

54 / 68
路線暫停服務

53
改道行走
往荃灣方向：不停元朗站至元朗公園，加停山水樓
往元朗方向：不停水邊圍邨至元朗站，加停山水樓

64K
改道行走
往大埔方向：不停元朗（西）至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站

68A
改道行走
往青衣方向：不停香港家庭計劃指導會至元朗公園各站
往元朗方向：不停朗庭園至朗屏邨珠屏樓各站

68E / 68F
改道行走
往元朗/元朗公園方向：不停形點I至譽88各站
往青衣/峻巒方向：不停譽88至形點I各站

68M
改道行走
往荃灣方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

68X / 268X
改道行走
往旺角/西九方向：不停朗庭園至形點I各站，加停山水樓
往洪水橋方向：不停形點I至元朗公園各站

76K
改道行走
往朗屏方向：不停形點I至朗屏邨總站各站
往上水方向：不停朗屏邨總站至形點I各站

77K
改道行走
往上水方向：不停鳳翔路總站至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至鳳翔路總站各站

261X
改道行走
來回方向：不停形點I / 形點II / 形點I

264R
改道行走
往大埔方向：不停香港家庭計劃指導會至形點I各站，加停山水樓
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

268B / 268C
改道行走
往九龍方向：不停朗庭園至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗公園各站

269D / 276P
改道行走
往瀝源/上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

276
改道行走
往上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站，加停山水樓
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站

B1
改道行走
往落馬洲方向：不停朗庭園至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

968
改道行走
往港島方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

龍運 E34B / A36
改道行走
往機場方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至康水樓/元朗公園各站

山水樓姐係水邊圍村既另一面
較易行既係朗屏村 向朗屏西鐵站再行入d 工業村方向就會見到
輕鐵依家洪水橋做總站
西鐵暫時正常
各位萬事小心
有update 我會再post 上嚟

推

pish

Ching唔熟元朗，有無地方可泊車，yoho入唔到

遲到，西鐵應該點行

路線好重要

屏會中心

黃大仙我坐mtr定268c?

Push

64k 停 博愛醫院

各位手足
萬事小心

坐Mtr紅磡去，我彩虹上兩架巴士直接飛站，人龍好長。

ＰＵＳＨ

朗屏出
朗屏出站搵元朗廣場出口一路行天橋
元朗廣場對開已經係大馬路

269C 大欖轉?

唔清楚多唔多人，我建議mtr

哩條路好多人 安全 朗屏西鐵站B2出口

269d邊度落？？

push

山水樓

推上熱門

置頂

落車之後點行
小去元朗
唔好怪我

各位小心！

穿過水邊圍邨就係大馬路

nr902，冠忠巴士，來回天水圍同上水

68E 去唔去到

西鐵有無唔停站?

而家金鐘搭西鐵趕到？

觀塘可以搭咩車去？